[意大利2:1阿拉伯] 巴神重返國家隊射入靚波

如果外圍賽有巴神

明明意大利得巴神叫有料到, 但之前個教練死都唔召

當拿隆馬個出迎有咩意義

想問下宜家巴神踢緊邊隊
好記得之前佢有一排好出名
點解搞到宜家咁

尼斯

Nice

搶鏡， 想過利

都係博一博標甩佢者
中間LAST MAN 咁甩波法 比人三打一 都係死撚硬